今晚tesla上到$470 我表演生炒賓周！

睇死佢上唔撚到
利申$480接左火棒

lm

咁你留返條賓周,唔駛炒

今晚淨返47就有份

星期五開不如唔好開

我寧願唔要賓周
都想佢升番$470

錢再搵過囉,冇賓周返唔到轉頭

一晚爆上$470先型！

切埋賓9都未番到家鄉

咁燈法隨時穿400

番到家鄉我諗要切埋lin頭

想搵連燈幫你止蝕？

低調

就算就係470 ，你未又係走數
唔好開啲你做唔到嘅打賭啦
到時又要潛水未又係柒

快d跌呀等位入呀

睇死我！

想你炒

咁唔鍾意自己條丁
搵隻狗咬走佢咪得囉
使乜生炒

留名